發覺咸片好嘥容量位，大家用咩辦法收藏？

多年珍藏黎 又唔捨得刪
諗住用方法留比個孫
聽講外置harddisk 擺幾年會用唔到
想參詳吓眾卿家有乜穚

你想叫個孫J隻鬼定阿婆 ？

傳統啲
燒碟啦

up 上utube

俾小小錢擺上cloud

傳統啲
磁碟啦

最傳統係畫出黎

最傳統係做出嚟